刻骨銘心金銀情侶車仔麵唔係賣$99.9

食神開光舊骨又有冇呀

兩個麵 有小食有野飲 算係咁啦

即影即有如果係polaroid一張都唔平

其實都唔算貴，除番每人六十幾蚊
有3送麵，有飲品重送相差唔多

你食開嘅車仔麵係咪鑲金？

正常三餸跟野飲40走唔甩啦

咁兩碗都係80 同130$ 係咪差得有啲遠

重有兩款小食 唔算貴啦

小食 即影即有 唔撚係野黎既
我估情人節果日黎 無位你食呢間定譚仔會俾條女屌得勁d

有咩小食值＄60

信我
冇撚分別

到今日仲有得賣